#
อัพเกรด
ไมโครซอฟท์
 
จ่าย
ดอลลาร์
ผู้ใช้
10
อัตโนมัติ
จน
ทำงาน
Windows
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
อัพเกรด
อัพเกรด
ข่าว
เกี่ยวกับ
อัตโนมัติ
จน
ก่อ
ปัญหา
ยังคง
ระยะ
ครั้งนี้
โดน
ฟ้องร้อง
เรียก
ค่าเสียหาย
ดอลลาร์
สหรัฐ
คอมพิวเตอร์
ผู้ใช้
ทำ
อัตโนมัติ
ทั้งที่
เธอ
ได้ยิน
ชื่อ
ซ้ำ
เธอ
เล่า
คอมพิวเตอร์
เธอ
แครช
บ่อย
ใช้การไม่ได้
จน
กระทบ
ธุรกิจท่องเที่ยว
เธอ
เธอ
ติดต่อ
ช่วยเหลือ
แล้วแต่
สามารถ
แก้
ปัญหา
ใช้
แผน
สอง
ยื่น
ฟ้อง
จำนวน
เงิน
ราว
แสน
บาท
ชดเชย
เสียหาย
ธุรกิจ
ค่า
ซื้อ
คอมพิวเตอร์
เครื่อง
ใหม่
ที่มา
พร้อมกับ
แน่นอน
เธอ
ชนะ
ยอม
จ่าย
เงิน
จำนวน
ดังกล่าว
เธอ
หา
รายละเอียด
ปัญหา
ต่อไป
ที่มา
Windows
 
Windows
 
Windows
 
Windows
 
Geek
 
